如果同朋友啲價值價唔夾 點好

有個fd 普通話題都幾啱傾
但熟咗發現有啲價值觀唔係好同
例如感情觀
佢好鐘意成日同我講佢啲感情野
但我地感情觀有啲矛盾
話佢佢又唔會改
但我又接受唔到佢嗰套做法
可以點好

統交

當係心得交流，將自己套想法硬套落人地到好辛苦，改變人地同改變自己一樣咁難，或者有一日仲會發現自己係錯